覺唔覺得梁振英其實好過曾蔭權

振英任內政績:
1. 限奶令
2. 免費幼兒教育
3. 叫停投資移民
4. 推出「港人港地」
5.「白居二」政策
6.「零雙非」政策

仲有帶起港獨思潮
相反貪曾除左通過最低功資同對抗金融海嘯仲有咩?

非689打手
純粹覺得呢排咁多人吹奏貪曾好ON9

兩個都係屎

689都係唔壓樓價

屌你

689下左任一樣會比人清算

兩個都是屎

帶起港獨思潮先唔好
唔係話唔支持港獨
而係比左個機會支共大造文章

狗，狗官，兩個一撚樣係狗官

Aggger 樓主

貪污能力的確好過權權，收五千萬都冇事

唔帶起直頭唔會有呢樣野啦

客觀評論689做既實事的確多過貪曾

而兩個做既仆街野就一樣咁多

屎同屎

你仲好意思講港人港地
賣地賣平比蝗國發展商
係起比你班港豬買
不過無話平比你wo

俾街689都有人吹奏

日日帶頭賣港
愛字堆
釋法
奶中資袋底
警犬變左城管
主動屌傳媒
中聯辦治港
...

真係屌十日都屌唔完

Show Blocked User - 口交部長

有名你叫港獨之父

689 最叻係將佢既無能 spin到 似係態度問題

其實佢能力真係極低 叻人都唔show佢 攪到揾班官都係低能

剩係識做d民綷野哄d無教育程度既人

乜差都做唔到

淨係同意港獨思潮果點

一定要起公屋咩
唔使同班大陸人爭樓都算係咁

貪曾都大把仆街野啦

停建居屋，公屋又起得少，搞到樓價升到仆街

放班雙非落黎

根本勁多民生問題都係佢搞出黎

( Show Blocked User - 口交部長 )